蝦堡點解可以咁好味？

食嗰刻人生得到咗昇華

圖？

因為蝦蝦蝦

Ha bell